有冇返工巴打想我日日幫佢打呔

我
Pmed

Gay

ok

[pm=半粒花生]
[/pm=半粒花生]

留低你電話號碼

?